差佬係咪唔敢明目張膽衝入poly?

如果聚唔到人救唯有鬥耐力?
佢要全封紅磡黎等佢地自己出黎比你拉
都有代價
宜家全區比popo癱瘓

斷水斷糧。。

因為攻堅永遠係最下策
你入左人地地盤會蝕底

但包圍就形勢掉轉

黑警幾個鐘換一更
得閒射幾粒tg 嚇入面班人
根本就玩折磨

唔洗入去 斷水斷糧 就玩完

唔會強攻住，佢冇必要急。
繼續圍困，騷擾，慢慢校內人減少，而校外所有人會湧入紅磡，趁呢個機會逐啲捕捉敵對勢力
主要抗爭成員減少，得返和理非，市民心灰意冷，行動失去凝聚力 運動漸漸瓦解

講真, 直接去救理大真係好難, 不如時機成熟在九龍開花仲實際

係，同攻入冇分別
呢招最毒，迫你上絕路

斷水斷糧迫投降
形象無攻入去咁差

班狗自己主動入去,要食好多壓力
但如果逼到你自己出黎,佢就煩小樣野
佢當然想係後者,反正結果一樣,佢當然想煩小D

唔係唔敢而係引誘更多人去救援

宜家佢地多左好多民兵/藍絲各區幫手
開花都難好多

因為唔需要入
你連紅隧都燒埋 一早癱瘓左
佢怕乜

要聚就只有放工時間,七點鐘

講中晒

留係入面最安全
換裝棄gear

用緊嚟做人質吸緊啲人去救

好悲哀

有顧忌，不過而家捉外圍黎救援既仲好啦。
佢地唔會care 邊個犯罪，告唔告得入
，最緊要交條數好好睇睇

引人過嚟救佢再拉人

一黎班狗唔知入面仲會有咩武器
二黎佢地攰就換人,有水飲有野食
入面就乾糧寸斷

無人機空投？

五點幾嘅時候咪衝咗

裡面啲人會唔會失救而死

俾狗撚緊咋
撚到你無力味拉人lo

佢咁圍困係咪明目張膽犯法

棄gear 等時機
保住最精銳

轉左鄧炳強
兇殘左好多 擺明就係圍住你等你斷水斷糧
順便做埋人質 引我地出面救人 再係出面鳩拉
老實講完全唔知有咩方法可以做到

長春圍城，入面如果有人失救都唔關佢事，一早叫咗你投降。依招好惡毒

推出國際先有用
佢地真係唔敢認
有片出外國先得

事實係而家一早就應該全面和理非活動，
個活動先可以長期運作，
但好多人死都要係和理非日子都出黎玩

棄gear冇用 而家係poly出黎都當暴動啦

守城首要係有糧 唔好再同我講武勇有勇有謀， 完全睇唔到 為守而守

就係出黎先當，留係安全地方
你只係被困市民

可能佢就係想圈住d人
等香港暫時回復平靜

人地比左一日你走點會困

國際知啦，咁細地方點會幫

agger

尋日已經封撚死都叫俾左機會
就算係，告大學內暴動?
咪俾狗仔呃到
一行出去俾人捉就真係告

大學星期六已經叫人走

佢係想折磨手足，再要佢哋自己投降

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長係學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒予頭直屌理大校長

中大棄守就留到條命。
依家要認真踱條好橋救佢地。

好中..
班和理非訓哂？
真係好撚少人呀屌

根本set好曬局

佢唔攻一路引你外圍黎救 一路拉
直到拉到冇人黎救

支持香港警察抽十幾個死士攻堅

班仆街搞圍城

似係呢個戰略，poly個班人而家好似變左誘餌，佢就係比我地見到慘情再引埋其他前線去。我地進退兩難

樓主係咪岩岩起身
追下琴晚啲post先，你就知點解

up

圍城，等緊入面彈盡糧絕

打仗可以唔攻就唔攻
可以圍一定係圍城先

真心，同古代唔一樣既，就係攻心難左
佢地可以睇到出面情況
有人去幫手，佢地心態唔會咁快崩潰
如果我地都一直吹風唔救
就算有物資都打唔到落去

仲有，有冇人知道邊到可以dum到野食比佢地?

無糧之前都決定守？？ 唉

唔攻入去係精神折磨既入面既手足
因為黑警知道跟本冇人攻得破防線救人

正解，磨得死你唔需要攻。
得罪講句，幾乎死局，除非大規模燒警宿。

一樣告暴動，棄唔棄有咩分別
棄左連打都唔洗打

唔係，係投降行過TG既能力都冇

剩係呃 OT 錢都和味啦
係到守番十幾日, OT 都幾皮

唔好鳩up
有証據同無証據分別

話比你知啦 佢地其實引緊更多人去救入面班人 再一網打盡 自己諗下

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

警告左十鳩幾個鐘
狗叫左幾多次依嫁要走，唔係當一筆參與暴動
唔好幻想冇裝就告唔入啦
平時行街被捕就係，依嫁陣地啊

擺明只圍不攻

收皮啦P

尋晚咪又係繼續叫大家走,冇話唔拉你wor

唔撚識就收皮啦
連FA都拉，仲FF告你唔撚入
真係戇鳩，屌你老母
淨係識攞你係P，所以講野冇point黎講。

只要依嫁走出去就係告暴動
理撚得你係跣親暈左3日都係咁講

入面現家最需要咩物資

依家係要幫佢宣傳黑警斷水斷糧斷電
係一場國際人道災難

咪講撚左入面係被圍困既市民
拉左就告得入? 而家行下街都拉有幾多告左

收皮啦P仔

如果要以小勝大 用火魔快閃狗屋會唔會係其一個方法 咁會唔會分散到狗力

而家最重要係外圍聚到人。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人

係, 手足頂多半日
日頭佢唔會攻, 休息一下, 放工時間人多先有機會

行街同陣地一樣做法?係咪咁天真

咁不如入面手足全部招供講 理大校長指使佢地係度⋯

換裝棄gear 有冇記者係入面開live 話好多人被困 我地幫你推出去俾壓力

救同唔救，點樣救都有損傷

而家有cu校長做對照呀ching

唔好搞狗屋

乜撚野為守而守阿狗仔
你地班撚屌唔比人走阿

係

所以咪要有人搞休班狗

popo打緊心理緊
圍到你斷水斷糧 心理恐懼

我真係識個fd困咗係圖書館唔敢走

邊有人有怨言啫 封咗果區咪唔去囉
兜路返工 搭鐵
佢諗住封你班友
十日八日冇野食就會出嚟
又冇得投票

問題係太多人入面受傷

仲訓緊 尋晚我地佐敦team真係成班手足衝上去，想過防線救人
之後魔警瘋狂所有野放題 實彈都出埋
攻唔入

訓緊 尋晚其實好多人
出埋大量火魔法都攻唔到上去

十點嗰次係堅 佢叫咗成朝 成個下午啦
中午仲有啲機會走 又要守住紅隧共存亡
目前未死守 留住補給唔好浪費體力突圍 等佢黎捉

你知要幾大架航拍先吊到野嗎？

你都硬膠，佢無腳唔識行出黎
諗過另一條橋啦

佢地都唔出poly ，聚到人又點

長春圍城。圍點打援。

投降輸一半坐五年得唔得

唔衝入去
但會坐消防車救護車入去

攻咗入去對佢地無著數

唔應該嘅死守導致運動結束

會 如真係急需救援 無辦法可能只能投降

你中晒佢計 唔郁你都對唔住自己…

無晒橋 死局

尋晚

一早話利用大學做牽制捉人 但無想過唔係中大係poly

知 但可以點？

咪on9著住gear比人拉上到庭神仙都難救

認人 now 有影到樣 佢一叫名就轉左畫面

Poly 係勇武磁石，有班 telegram channel 既人係咁叫人走去救 poly，班曱甴梗係有幾多捉幾多，拖返一個星期都得，然後遲啲先真係攻

就係你班撚樣話唔好學中大咁自己走先有人守
係你地推人去死
未封又唔走 封左就賴無路走
重複左幾多次？ 同之前夜晚無車走一撚樣囉

其實講左，我地係人多，但大部分和理非，當唔多人填充前線位置既時候，就得返和理非，咁場運動就會完。
咁要諗既方向就係點樣可以令到班後線和理非出黎，咁就要諗下班和理係咩心理。
和理角度: 我會幫，但前提冇危險，唔洗負上責任及唔會影響生活。例子包括 ig twitter 文宣，買黃店，捐錢。 另外有班中線小小既會支援，接送
但主要目標係令極後線和理出黎，因為人數夠多既 做一啲好少既事已經好大影響。
例如有咩呢？ 全民皆釘 一人袋2粒，行過馬路就唔小心跌左，冇人捉到，冇危險 咁咪敢做 但千祈唔好

佢地要迫降，可能上面有order入大學太難睇，如果入邊物資補給到會好好多，空投係唯一辦法

全民爆呔除左幫到補呔鋪仲有咩幫助

你係鄧炳強？

唔應該係九龍
方便左佢地移動
要攪就去元朗屯門或者返港島

理大校長滕錦光發表錄影講話
：「會陪願意離開的人到警署」

無用
一樣當係
佢地琴日 PR 成功左，用媒體早幾個鐘講左十點前唔走全部暴動

而家港豬都唔會覺得有問題

呢一刻仲玩國際？
佢當你暴徒
斷水斷電，比你投降，仲要叫左你幾日走你唔走
鬼佬係唔會理唔會盲撐
佢格殺就係人道災難喇

保護好自己同有有利証據好過咩都唔做

不嬲都係齋圍唔攻，你睇中大都知，淨係係出面狂掟tg, 佢又輕鬆，你又遲早頂唔順，而家係等poly入面d人自己頂唔順，所以唔救就輸硬

塞車囉